屌你老母我唔想日日返嚟見到你死老母咁嘅款呀

同你講句野，你都死老母咁嘅語氣
真係屌你老母
祝你個仔跳樓死，若蓮喪子

同意 啲老屎忽